港台最廢DJ (32) 預祝祠堂生日快樂! 好X爆呀

喺呢到可以討論香港電台嘅所有電台節目
第一台 時事（同廢中）為主
第二台主打 娛樂 音樂同文化以針對年青人為主
第三台 英文節目為主
第四台 朝早07至夜晚11點播 古典音樂節目為主 夜晚11點至朝早7點播放BBC World service
第五台 以服務老人為主

仲有中央人民廣播電台香港之聲
同普通話台

以下係19年12月1日開始嘅第二台節目表

第一台

感謝東莞神起巴

二台專頁

晨光第一線 (凌王kity 走左之後沒更新)

瘋show快活人

Made in Hong Kong李志剛

騷動音樂

Gimme 5

Albert Au歐瑞強

敏感時刻

Ching祠堂

IG:

輕談淺唱不夜天

知識會社 家有愛寵

我是你的後援會

尋常事 認真做

學界超星道

周末有情人

自己人

Beautiful Sunday

teen空海闊

大韓旋風

2000靚歌再重聚

守下留情

開心日報

梳b$100

梳b$100，b翻個人翻嚟

梳b$100，繼續b翻個人翻嚟

4月1日，賓b是否回巢呀？

4月1前一定回 我話既

yo

Yo

我撘車都睇隔離左右有冇手環

有D忙

奇撚攝

哈佬大家好
又係我講估佬呀

又踩界

咁邊個叫佢地做得咁差

邊個叫佢地做得咁差

因為肥仔唔使飲都會有親密行為

4大材字ywt

材子

黃亞文武

"講左啦上次"個tone

好認真

叫文武都係麻煩d

走數

好快

天生supervisor

搭火車

報到先~

仲以為係解華文 華武

變左數學教育節目

分數王國

變咗Ching補習社

21.5？

CHing ETV

一理通百里明 明白了計算可變簡單

一理通馬國明

我都計到
但好似冇21又2分1

製作組唔掂喎

一陣原來iq題黎

呢條我地作廢
Void 左佢

21.5

屌 出錯

佢係咪四捨五入呀

計左26仲好意思講數學世家

42+44
86
86x1/3
28.6
28.6x3/4=21.5?

酒干倘賣無

頭先四大才子個答案係22.75？
聽唔清 如果係咁都同21.5無關架

有無人可以重覆返嘔四分一果段係點

下次玩學術啲問下啲文學野咪好
問下金庸 問下英文
問數既野好易出錯 又要慢慢諗

係嘔一罐既1/4定三罐既1/4

G點E點M點

因為死過好多次

即係check清楚D答案岩唔岩先囉

d老師就會覺得我哋好煩囉

太低質啦

太低質喇

唔好啦咁難聽

0王FLJ個陣唔好出聲

梳b發一次發忟憎

好狗

今晚好似好少人

有

陳小姐明明自己知道所有解決方法，但又要「迷信」玩而唔實際解決問題

花旗?

以前果個咁趕客

點解我又中槍？

你靚仔

比起港台節目，講故佬既聲音先係無處不在

寧願聽100次mad都唔算聽tbs

下個賽事不如整個最佳DJ

又討論父幹/母幹

連仔特別開生日icon比呢個post

會呀

盲生你突破左華點

有kay
唔知一陣有冇juno

真係咩？
估唔到呢個知名度咁低嘅post連仔都特別照顧

擎唔係應該搵擎擎bb g去tag咩

我沒左

冇咗咩

d生日圖

邊d呀
你自己整個d？

上面用緊果d sticker呀

唔係個個都有嘅咩
又會冇咗咁搞嘢

尋晚仲有，今日沒左

用code

R.A.P🙏🏻

聽慣暴走硬係覺得講故佬會講你要師生戀定師fun戀

擎擎bb flj

dior鄭

Oh wow sor b now

一世的sorb

joker

幾時到Pubhorn 賣廣告
Pornhub 係九巴廣告牌宣傳？

Luke sir fb狂插政府又撐頭條

係咪打生日快樂喺標題就會有呢

追番到上星期四

好想聽番我愛巴塞

最小兩次新聞前叫人xxx新歌，播3秒就到新聞。。。。

肥仔有沒登記pornhub premium呢

你而家聽緊嘅係香港電台普通話台

講啲唔鹹唔淡嘅普通話 好易出事喎

家有愛寵呢 d錄音節目真係無得搞

唔知大家有無聽一台錄音節目<五十年後>, 上兩星期條廢老葉國華講到興起, 未講完已經要報新聞完節目

D魚真係一樣樣

你聽過凌梓維錄S生活進行式
會tag 完歌入intro 未入歌詞就入新聞咩
未丫嘛 前後腳節目
一係唔好入歌 播完節目就入trailer 入api
夠鐘入新聞囉 api 播唔晒冇乜所謂啦
你睇下龍哥 艾力？

阿O

我係二台髮線既阿O 呀

“全間學校都係男校”

白師傅

tag 返首何CC 既十八相送啦

新界香港跨區之戀—The Lee’s

X 是一個夢幻

中巴98年啵

仲以為旗袍女子正面原來係…男人嚟嘅

牧師:係呀係呀～

我第一秒都以為係

旗袍

肥仔著旗袍

係你先好講呀肥仔 旗袍我幫你準備

酒樓阿嬸着旗袍不了

條友肯定晚晚j條女

come on james都唔識

唔好咁
下一代同我地呢個睇既野 hit既野唔同架啦

唔好咁講我都係佢嗰代

洗鬼咩，考到神科叫啲女着返轉頭都仲得

睇黎係我老了

真咩？
考到神科唔等於呢刻爆機

協恩咪得囉要旗袍

肥仔 花式自殺 難度系數 3.1

但我01嘅都知 淨係隔咗一年啫 咁都有generation gap?

為夢想啟航呢首歌其實好好聽

肥仔獸父

大”橋”巴

大屌巴打

港豬澳大屌巴

連登名上電台

港珠澳大屌巴 點解唔直接用呢個名phone in電台

肥仔首歌

彌敦道

fit

多少往事甜在心頭

重遇再散也够绝 但嫌路太短

够绝夠絕

google copy冇睇到

我唔愛工作

奇怪卻是 每戀一次 震憾總逐漸變得越淺
令人動心 只得那次

Tag 返首Tonick 我不能忘記你

又呀一

肥仔突登話唔好講大屌兩隻字

歐洲嘅回憶

老凌既前度係為所欲為Tee 持有者Stanley

聽返今個星期二救公主
亞斌做咩變到咁冇禮貌
我好鍾意聽救公主 冇悶場 佢地4個好搞笑

聽Sammy姐報交通係享受

【留意四月】
聽講...佢地返嚟喇~~

#香港電台第一台 #法醫研究所
#梁榮忠 #李衍蒨
#強勢回歸

clown

因為佢唔識答
我地聽jlt暴走會覺得正，但要自己玩應該幾煩。 上幾個禮拜有d題只可以估。

早晨

其實係。
希望ching們見到，可以同亞斌講下，叫你大ching, 唔代表你真係大同惡曬。
又或者亞斌知點玩，所以harsh d

咁晨光交通天文台係未佢？
因為七點半先聽

今日應該係

咁要重溫啦

: Radio 2|校園本壘

可唔可係mine聽到呀，個男主持好正咁

唔好講到亞斌咁
我諗四大才子唔會太介意一個細路仔講嘅野掛
同埋亞斌都係想學佢老豆咁嘅語氣姐
講番兩句冇野啦

祖扮得好似 差少少封咪

爆粗已成為2 台風土病

我地聽眾角度係鍾意聽暴走
不過亞斌係玩家
出發點唔同
唔可以咁比較嘅
我覺得亞斌都係玩個種語氣
都唔係真屌嘅

anyway 支持暴走

菜莖紋表示

躺著也中槍

咩事？

豪仔臨尾用佢做例子講睇cctv睇人偷嘢
你聽番瘋show最尾果幾分鐘講電影橋段bug

穿污糟婚紗一套

take me highhhhhhhhhhher

最喜歡是另類笑容

sor b

SorB!一世的戰士

邊個唔用心 開名 開名呀 黑心傳媒

處決mirror

又自私傾

咩事?

阿祖扮個以色列c9 flj, 講得好激

啊！

Ton 痛痛痛痛

有冇gimme 5既朋友

太陽計劃合唱果D 主題曲而家好多都好難同場一齊再唱

tori 5

好耐冇見

呢幾日返工
冇得聽live

其實不如阿lu 學吓講東講西咁, 整d純音樂去做收尾, 減少 "播3秒歌就去新聞" 嘅情況

今朝王耀祖一講賽馬圈嘅嘢就醒神

佢有心機進步就一做做左，同石榴姐同期。

佢講賽馬和打牌零些醒神

名副其實又廢又垃圾

我想像緊佢喺沙灘, 食住煙飲住酒曬太陽睇馬經嘅畫面

條友有錢嘛
有名你叫炫耀祖 (aka 廢祖)

呢幾年好似唔覺太陽計畫
呢首係近幾年比較好聽既主題曲

上年無攪

之後2014 果年國貨城果隻都好聽既
打後果d 都無咩印象

開波

發姣好快咋喎

母親之手

唔使洗 直接買個新

講起太陽計劃
細個好鍾意2009首cheer up，不過網上面好似冇得聽返
揾咗好耐得首開頭有台長B tag歌嘅version
另外2010 2013同2014嗰首都幾好
最hea係2018嗰首...舊曲新詞...唔係話唔好聽嘅，不過有啲頹囉

你睇下 跳緊繩呀

亞斌屋企咁有錢唔係冇原因

睇嚟師兄前世同煎曾調亂骨頭

花紙

少少心意
(preview發現會移晒位,所以cap圖算)

我feel 到老凌同阿一解釋係雞同鴨講

犀飛利

嗰次因航係美國呀
因航小編到而家都仲好識玩

借個位

另一 project
希望大家支持
入去俾個like
幫手 share 吓

百九幾億
小心D講呀

屌 密集恐懼症呀
起撚曬雞皮

水鏡泉有咩玩

點名

因為平時係睇佢哋自己玩多，未睇過觀眾玩
Btw紅巴

廣播道陰陽路

咁多老聽眾

又係你?

全部自己人嚟嘅喂
調返轉睇，係咪冇新聽眾聽㗎

PA姐姐係咪玩嘢 全部都係老主顧

我會熄左個收聲機佢

或者聽艾粒

亞斌好野

三郎？

B呀個答案個B呀

3狼

佢係話
哇~ 3狼又翻案呀

啱啱仲諗住打上去不過一聽到條題目即刻唔識答不了

唔聽Ching祠堂聽艾粒

三狼又翻案

三郎

膊頭有花嘅同我入嚟

又話最鍾意，咁都答錯

三狼

Ching 祠堂 #港台最廢DJ

屌你個名

我覺得會有呢題

嘥晒D時間

幾百人睇你哋個live話聽眾無聊
沒有聽眾,Ching祠堂甚麼都不是

JLT 到

波仔

想要返黃冠斌 呀o Morle

A?

D

A

燈光yupyup 耀祠堂

擺明得返兩條友唔夠撐2個鐘 特登JLT畀台長睇啦

金榜提名

叻人祠堂

C Hing 祠堂 金榜題名

金榜提名
我記得有陳健安&Hana做過嘉賓

浮板

你地覺得會拎翻乜野出黎

花紙仲未有

肥仔呢個頭型好多

花紙應該會俾人屌到開花

是咁的

為左賀下ching祠堂一週年紀念，見大家沒波睇沒街出，我想搞返個選舉。

跟返標題名更係選最廢DJ.
但係， ching們自稱左最廢 稱埋右。

既然有最廢，我地逆向思維，就選港台最佳DJ!!

雖然有巴打提議分類，i. e. jlt界，暴走界，時事類， 音樂類， 但係我懶程序繁複，所以我一鎚定音直接選最佳。
下年呢個po仲係度先再分類玩。

所以我宜家開放題名，全部港台dj都可以題，你鍾意提名空中結緣或者粤曲台都得。

沒ac既mon po 犬朋友，可以係ig搵 sorbonehundred pm佢幫你提名。

想提名既朋友可以回覆我呢個留言。
見到有人題名左你可以重復提名，票數愈多就會成為種子選手。

每人最多可以提名5個dj.
提名時間去到星期六晚上10點

聽重播真係好似講左十鳩幾萬

曾志豪

唔知會唔會喺今次出現

提名maymay, 同細路哥有良好互動

@bunbunbun13
@lingsiuy
@kitychoi
@jerkisjerk
@ballshing

咁樣呀？

唔使@佢地ig, 好似你既話直接寫
黃冠斌
老凌
kity
肥仔
波0
我都會睇得明

反而我想討論下斌b可唔可以提名。
佢官方叫休假，實制上係離開左電台。
同斌b有份會唔有感情分over實制表演既情況？

算啦！依個小圈子選舉嚟嘅，瓜咗或過咗其他台嘅都可以提名㗎，不過怕勇B你收到幾百個提名，做到死啫

瓜左同過左又太多，瘋show雙梁，麥潤壽個d, 陳嘉倩都係。。。

咁小圈子多人玩先算。
我仲等緊人提名uncle Ray

3 cfun?

yes..........

艾力
梁榮忠
劉偉恆
梁禮勤

買condom 買condom給我活力

輕談艾力？

係

夏商周係三個地方

提名3個
1. 豪仔
2. 梓豪
3. 黃冠斌

live band豪仔唱歌 clown....

來吧跳唱著啦啦啦啦

反動快活人

講真我ok呢首

叫做唔同曲風先

當兒歌聽幾好

開頭以為係小塵埃曲風

好耐冇入黎
1點睇pubhorn唔洗聽funkiest dj

最佳DJ
人妻豪 黑心傳媒 我老婆 全家凌 川島芳梓豪

最佳DJ
梁德輝

擎姐 定 話梅姐？

大家姐

最佳DJ提名
1.音樂品味滿分,訪談環節、talk show一矢中的嘅Eric梁德輝

2.生活品味高到離曬地嘅凌王凌梓維
(表白一下《生活進行式》,真係幾好聽,節目揀嘅歌&身不由紀夫嗰part都好正)

3.俾你估到佢仲係斌州長嘅深黃冠斌
(鍾意聽斌Ching嘅斌斌斌斌斌廣播劇&聽佢講足球)

4.北區人緊係要撐翻上水之虎(知府?)彭詠儀

5.純粹因為我愛《我愛廣東歌》而想提名嘅今明
(我知今明已經離咗職,如果唔計離咗職/過咗身嘅DJ,咁就淨係提名頭四個啦)

崔近凌.....

諗起兩個DJ

人無事先可以做世界冠軍

頭文字D真係出到好多金句

Bun ching fb噤寫，係咪姐係決定左

我諗係

如果係真，我估周zip上位機會都大
到時知識會社又要換人

B唔番個人番黎

咁你都得

敏感時刻播錯帶

播左星期一呀
唔知播唔播得切原先性教育餅帶

cut少少歌咪得 反正一向佢地都錄唔足半個鐘
唔知今日係kity定阿磨播呢

一台屈小姐

留咗個gif幾耐

嘩 新Trailer 呀
嘩 忘情水鏡泉
嘩 抽浮板花紙文房四寶呀

點解呀 ocs 三胞胎咩？

搬龍門（物理）

籃球封法

政府平時都搬開龍門㗎啦

D扮聲

b 唔返個人返黎，好sad

有冇段片條link

如果個司機聽到
我就罵柒佢

琴日睇到真係笑撚死

+1

完全唔知咩片

原來一師兄住左TST咁耐

咩片 唔見有人share

片係度

有晒樣

呢啲片居然冇上連登熱門

♻️帽 joker

網絡荒島

個老師仲爭我四餐飯

原隻菠羅炒飯

點解咁講

KennyF

諗起以前中學個Sir都會煮比成績好嘅人食

個call 機我架喎

個call 機我架wor

PS4 電器

係喎，最廢dj竟然提名漏左佢

PS4

ABCDEF...F!

唔好要ps4 啦
問老凌要ps5啦

唔比佢唔比我玩

ps4跌到落18xx

Remote Play

賣左部switch 再買ps 都仲有賺

食到餐飯

bunb ig post...

希望Ching們可以呼籲下啲聽眾，如果需要接受家居檢疫請好好跟足14日隔離，唔好亂咁出街

睇到了

CLS啲問題仲難

嬲嬲上到鼻

like同笑哈哈都搞錯

見到上面講肺癆節目，諗起北京王師傅，成個節目都唔知做乜鳩

我都想去俄羅斯

一師嫂真係好醒

啊！Ching祠堂物化女性

噴晒水

支持肥仔振夫綱

想去東歐

今日好放

我說不可以

波0 搶喉痛生意

同老婆供

個個聽波0 live, 沒人聽祠堂

我ig 電台一齊聽

雖然我都係

9 哥

Not me

睇烏克蘭靚女

敏感墜lin呀

烏克蘭抵玩呀

敏感墮lin

第一次打上電台好鬼驚

有咩好驚呀

墜lin哥少猴擒

語言能力會打個七折

緊張啫

我都想搵烏克蘭妹

更係睇女

認識做個朋友便好了，當然一見鍾情就例外啦

朋友有分好多種嘅

又係呢首嘅

唔夠30分鐘又播

20分鐘內播兩次

艾力沒mon

2084好歌

又開始有心跳lu

想不想做食評試菜

打不打算做食評試菜
先啱

播埋一號種子
星期五、六02：00-06：00就嚟可以叫《Mirror淺唱不夜天》

Joker

姜濤淺唱不夜天
Mirror淺唱不夜天

邊個順口D

又播街邊太多人與車

耳仔軟

忘記和記

返六日唔撚易

加油

提提大家題名期到今晚十點

另類提名: 蘇敬恆

講故佬: C FUN

take me home baby take me home

陰謀情人？

波盛交代下尋晚個ig live咩事

係咪川島方梓豪

東區走狼
觀塘海濱長狼

小小智
比卡嗶

做咩唔敢講狼震英

明明係17 年，但講既野20 都仲岩用，阿一好叻叻豬呀

9唔搭8

3年排球？ 岡本？

唔想生仔，唔好搞咁多野啦
係咪乳帶雙關

其實我都理解唔到點解譚仔咁多人食

之前有巴打介紹個方法去下載港台節目, 請問有無人可以話返比我聽係點整?

有冇試過睇電腦版既程式碼？

應該係啦

點睇?

佢最大貢獻就係個辣度表

貨金的龍伴

藍晶既賭城風雲就咪鬼睇

好似按F12
揾下有冇link 直接下戴

抗疫衛生麻雀

clown

sorb 又係你

就黎要出糧比sor b

一講食物就開始失控

今晚食喇沙啦屌

我聽緊最尾一集 有冇搞錯

就快冇得重溫

唔係壽司呀 都唔係omekashi
係餓mekashi

尋常事好clown

無

你估尋常事浪得虛存 ?

以前用windows 果個media player做重溫就好易download

轉左依家呢個之後好似冇得直接下接

上次我話用手機錄, 之後有另一個巴打提出咗其他方法, 但我搵唔返篇文

我屋企人讚《我是你的後援會》&《Ching祠堂》好聽呀
佢話Ching們癲癲地幾好笑

用Audacity錄?

我之前就咁用手機錄音功能咋
錄一次就要播一次

其實用audacity錄都係錄一次播一次

sosad

今晚22:00 Deadline 啦!!! 巴絲快d 為你認為最佳嘅DJ提名啦

梳b精選 Sorbonehundred's picks (排名不分先後)
1. 數榜女神
2. 方梓豪
3. 艾力
4. Cfun
5. 凌b

撇開黃藍唔講
其實funkiest dj係幾勁
極少炒粉 講d料多數準 (尤其外國音樂)
唔會遲到
d節目完全唔jlt

都係嗰句
佢做環球榜係好掂
但唔鐘意made in hk嘅佢

made in hk好jlt

識貨
btw 其實二台除左佢地，我都係聽埋S 生活進行式同weekend love lab,其他都無聽

其實唔算jlt啦喎 好少話要搵歌攝位
新聞後播一兩個trailer就開波直踩半粒鐘 (就算錄音都係)
made in 支那最大鑊係廁所位成日揀d藍屍留言讀之嘛

啊 漏左輕談（一至六） 無講

Made in HK好睇咩環節
好歌獻給你、鬥哥、大城市小故事果啲都ok
但love in HK、9up吹水果啲就真係幾jlt
食嘢、訪問和大家姐不嬲唔聽所以唔知

廁所位和食嘢，兩大垃圾環節
所以星期一Made in HK係最廢

數生日先係王者

佢地自己都頂唔順 要換好歌獻給你

吹水點算jlt呀
冇視正題吹水9up先叫jlt之嘛
不過我承認食野同大家姐真係趕客到仆街

報左幾年
都唔知有冇update 過

都係日日開維基睇

食嘢真係應該有份選港台最廢環節
電台得聲冇畫面，有乜可能每個禮拜半個鐘講食嘢
仲要聽佢地jap jap jap果啲食嘢聲
聽過頭兩次食嘢之後我星期一1點半之後一定熄機
呢個idea都唔知邊條友諗出來

純粹為滿足主持出去食野gathering既環節

期待今晚截止後到底有乜人會參選
同期待勇巴點排個playoff bracket

之前最廢冇人提名阿田
而家最佳又冇人提名

繼續補埋啲提名，俾多啲選擇選民：
貴花田
龍哥
morle
nel nel

已提名

我係俾個數字個dj, 之後random出個數先排

你可以提呀

唔係講笑....nel nel 真係唔錯.....

睇完睇吓識唔識
唔識再講
呢個方法可以down到啲睇唔到archive 但仲有record嘅電台節目
總之有link就down到 好似我是你的後援會咁 前身就iamfans 有冇搞錯就 Rightablewrong
我都係靠佢聽番13年有冇搞錯

有....#352 夢遺巴有提名

sor sor
眼大睇過龍

快啲聽kity

搞唔掂。由搵原始碼+ 「在 Windows 的環境下，開啟 "ff-prompt" (2017-02-26 補充)」 呢2部份都做唔到

第一屆港台最佳DJ

提名結果如下

豪仔,凌b 各得6票並列為種子選手
更正彭詠儀為兩票

賽程表如下

玩法:
用正負皮投你心目中既最佳DJ
P牌者可以用留言回覆
MON PO犬沒AC 可以DM SORBONEHUNDARD去投票

may may 去左邊?你又話提名佢嘅

係sorbonehundred

我想問斌b第一round同邊個鬥?

有冇kity做學生嘅相

補返個圖版

答返d問題，頭先整到好暈講小左。

斌b有5 票所以列為第3 種子，第一輪空

我一個都沒提過，有既話我應該kity x5

頭先試完 用cmd 開到ffmpeg 跟住嚟做就得
有啲更新要睇下面comment學
你上網搵點解應該會易過問我

無奈呀...
我撐的DJ同線呀...........

咁咪好睇

第一輪 東岸緊急開催
見大家星期6 都悶悶地開著第一輪玩著先

星期日凌晨12點完結

阿一vs閆擎

張郁博
我老婆

我要急急子

第一輪 第二戰
星期日凌晨12點完結

方梓豪vs李志剛

川島方梓
Alex

第一輪 第三戰
星期日凌晨12點完結

今明vs蘇敬恆

coming
蘇b

第一輪 第四戰
星期日凌晨12點完結

梁德輝vs彭詠儀

黑心傳媒
lady mor ching

第一輪 第五戰
星期日凌晨12點完結

鄭子誠vd趙善恩

陰謀情人
工會主席

第一輪 第六戰
星期日凌晨12點完結

梁榮忠vs nelnel

關長
cammi

cammi.........

有啲實力都幾懸殊

即係邊個

今晚全晚都係哥哥嘅歌

尋晚已經講左係

春夏秋冬

今晚又唔洗訓

候斯頓之戀
今晚真係聽到六點都得了

陪你倒數呢啲後期歌仲諗住有原裝正版聽

Eason唱嘅最冷一天

這一生也在進取 這分鐘卻掛念誰
艾力今日條playlist我俾100分

開返條playlist add哂呢堆歌都正

咁你應該真係聽晒
我應該3點左右就訓左

午前速報，大部分賽事都係一面倒，只有幾場見仲有得爭。

超重量級對決只係差幾票， 迷擎黨要加油呀

日本女優對鬼佬都仲係有得爭。

大家記得去#571 負皮Alex 呀.........

估下老凌會唔會播媽的你 馬德里不思議

係呀，結果真係聽晒先瞓

聽到唔想訓

今日重溫翻四個鐘輕談先

彭晴真係好適合同豪仔做節目
少少咸 加少少咸

原來仲有響now報新聞？

講財經

好啲聽二台

快

D人特別鍾意挑豪仔機

上次瘋show陳小姐正d

播許志安嘅歌

但係典型藍絲，聲大沒point

我唔知道，我唔想知，你果d一定係假既

呢首一家一減你真係好應棍

留翻今晚深夜聽
塞左煎個位

陳少寶果2個鐘諗著搵乜節目去塞?

星四鬼故

肥仔絲

聽返上星期少寶

如果用講故佬把聲講解就正

第一輪東岸賽果

超重量級決賽
阿一vs閆擎
13:9

方梓豪vs李志剛
12:11

今明vs蘇敬恆
10:4

梁德輝vs彭詠儀
16:3

鄭子誠vs趙善恩
18:1

梁榮忠vs nelnel
17:2

Alex 僅僅輸一票...

子誠

冇得輸啦
音樂方面

真係估唔到Alex 連round 1 都出唔到線

正負評數量好似一樣，啫係應該有張暗票

但，輸咗就輸咗，無計

morle同eric真係冇得鬥

有朋友dm 左我ig
叫我幫佢投左

第一輪西岸第一戰

今晚凌晨12點完結

彭晴vs葉冠霖

彭晴
葉冠霖

第一輪西岸第二戰

今晚凌晨12點完結

貴花田vs黃天頤vs貴

陳寶玲
石榴姐

第一輪西岸第三場

今晚凌晨12點完結

艾力vs崔潔彤

姜濤淺唱不夜天

kity 邊個唔投kity 同我切腹 擺明小圈子種票

第一輪西岸第四場

今晚凌晨12點完結

司勳vs梁禮勤

講故佬

楊禮琴

第一輪西岸第五戰

今晚凌晨12點完結

波盛vs子龍

沙年波0

漫動作

第一輪西岸第六場

今晚凌晨12點完結

黃冠斌vs空氣

黃冠斌

沒，呃下正皮姐

你神堅聖既一票有幾大影響力
記得登記做選民啦

辣死阿媽，唔好又投訴下

[更新版]到底大家撐唔撐港台

有冇人聽羅永聰個節目？

簡介: 希望透過兩個不同年代受訪者的對話，找出跨世代的異同，讓不同年齡、階層的聽眾，跳出自己的同温層，嘗試理解聆聽另一些聲音。 監製: 羅曼穎

啱啱完左

閪到呢

聽過一集,我覺得個節目唔錯

sor b 一世意義

做就做你連登

mon po擎

割腎版嘅推銷員之死
btj 好掛住佢

舞蹈手足

每日一膠

好可惜呢個對決性質好唔同
簡歌既艾力冇得輸

每日二膠

鵬健身去唔去呀?

唔去

皇牌巴

獨自去了了

守下留情 做埋自由風個份

bun ching好似係live練習緊愛情唔知點

係咪回歸

哇好多稿呀讀死我呀

有一個負皮

一陣會唔會播左性情中人

西岸第一輪賽果

第一場
彭晴vs葉冠霖
14:2

第二場
貴花田vs黃天頤
4:19

第三場
艾力vs崔潔彤
7:16

第四場
司勳vs梁禮勤
19:5

第五場
波盛vs子龍
15:9

第六場
黃冠斌
22

阿一今日把口罩聲咁重嘅

出去抖下氣先

av專家一

係咪曲線求seed?

Thx, 勇巴
下round 精彩， “周末有情人”內戰

肥仔又昆

周末打脾

亞斌屌冠斌食煙

食煙

duk灰

我唔想佢有咩事嘛
哇 SWEET爆啦斌B

吸煙引致陽痿呀

Good son

原來係食到條氣管唔掂

Rachel

冇拍片揾穴位
難過熄燈揾野

可唔可以影低啲穴道位置，成日怕搵錯位

斌b出現了

聽晚前會唔會推到33?

集氣

Lim Lim

一點半新聞前聽到既係陳詠謙2019年既派台歌 脂肪葡萄呀

點解進修資助會關選民登記事
利申選民

頭搖又尾擺？

我記得凌師兄本身好似識日文

阿一唱功好似有改善

原來係語文能力到重點左過去

掟花招式創新

弱水三千

第二輪 第一場
今晚凌晨12點完

阿一vs方梓豪

一燈大師
大佬b老豆

第二輪 第二場
今晚凌晨12點完

梁德輝vs今明

港台meanest dj
我愛廣東明

第二輪 第三場
今晚凌晨12點完

鄭子誠vs梁榮忠

陰謀情人
關長

第二輪 第四場
今晚凌晨12點完

彭晴vs黃天頤

彭晴
數磅女神

第二輪 第五場 周末有打批
今晚凌晨12點完

崔潔彤vs司勳

kity

司威勳

第二輪 第六場 老千會打批
今晚凌晨12點完

波盛vs黃冠斌

波b
斌b

聽日係咪掉阿一落晨光

調一調啲人阿O吹到咩耳朵新體驗

耳朵被強姦既體驗，換肥婆來長做

hornpub其實係俾阿o發洩用
平時晨光太多野唔講得

子誠打氣區
子誠打氣區

感覺大炒

4:6 但係肥仔沒得拉票

1900開咪拉

瘋show Flj

唱外星k, 肥仔應該識射呀射呀wo

聽日可以有咩變動呢

遲下開返個「最期待DJ 換更大賽」

梳b 精選
肥仔去晨光
超b做祠堂

正wow

波仔同斌b 打
好慘

不如大家討論下個換更大賽個規則先
為方便大家投票同點票
我提議用發起投票當日既節目表為準
用一對DJ 直接交換節目做
如果係肥仔同超b 交換
咁肥仔做made in hong kong
超b 就調去做祠堂 + 後援會

咁就直接提名肥仔 / 超b

咁如果加一個主持呢?
例如梓豪由tori5轉會祠堂呢?

不如就咁討論？
投票就另外投

我估梓豪ba 調去gimme5 都係d 時間方便湊女
再返00-02 應該好辛苦
同埋以四大才子個風格
我覺得周圍攝加入 會比較有斌仔個種放

但我最支持都係想b 返個人返黎

其實諗咗幾個交換嘅組合
但係無斌b喺祠堂的話,swap完之後都未必有太多新火花

我老婆 換 funkiest DJ
桃姐 / 我老婆 / 超b 做 MIHK
黑心傳媒 / ILoveMyLife 做自己人 騷動陰音樂

今日31號 冇播人話 / 末日快車？？？

ilovemylife 做自己人

以下嘅交換係base on 有斌b嘅Ching祠堂
選項 1. 凌王 同 Lady M換
凌王翻返去《敏感時刻》到同敏姐、Kity 搭檔,應該會唔錯
Morle同一燈大師、斌b一齊癲,應該會幾好笑

不過唔知Morle點做《生活進行式》&《尋常事認真做》凌王會唔會集集flj

選項2. Eric 同 凌王換
Eric拍 斌b&一燈大師,個火花會幾勁,不過我估一燈大師成個節目應該難啲搭到嘴
而《生活進行式》呢type節目Eric應該會做得好聽,想聽下Eric星期日12：00-13：00會揀啲咩歌播

另外想睇下凌王同閆擘會擦出咩新火花,感覺貴公子同mean mean地嘅閆擥會有嘢睇

黑心傳媒有播人話

eric 拍斌b
阿一個下把位會由 G/F 直落B18

先俾斌b直線抽擊,然後Eric再mean多一句
阿一完全無力還擊

哎呀 我唔知呀 播歌啦播歌啦

好似

垃圾！

梓豪爸係咪表明唔再掏佬

澳牛不嬲仆街

州長今晚開live

叫你張生定謝生？

句嘢有聲

真人上線............
自己投俾自己

sor b
個枕頭好唔好訓

bunb live 緊好緊張呀

Bunb 話唔返黎祠堂/港台住丫

枕頭用後感？

唔返住 定 唔再返

嗱 講真
我無聽開有無搞錯, 佢代班瘋show都無點留意佢, 但去到祠堂開始發覺斌哥係有料

短期內都不會
Bunb 話已經返緊新工了

點解tinyee留言話支持你吖嘛垃圾

起歌
眼濕濕了

互串

原來係Bun B 講先

其實呢排都已經冇講B返個人返黎
即係祠堂會加人?

bun b

不如阿o落返深夜時段啦

攝哥都得

我覺得鄒攝應該大熱
不過樂哥都可能

祠堂一週年, 時間過得好快
呢一年發生左好多事
點都好, 繼續支持祠堂
斌努力向外闖啦.....

留上唔係有巴打話晨光會有調動咩

可能要cut一個，因為而家有5個人

小弟第一個會聽嘅電台節目就咁奉獻咗俾Ching祠堂

一方面想佢向外闖，一方面又想佢返嚟

第二輪賽果

阿一vs方梓豪
8:13

梁德輝vs今明
17:3

鄭子誠vs梁榮忠
19:6

彭晴vs黃天頤
6:16

周末有打脾
崔潔彤vs司勳
11:12

老千會打脾
波盛vs黃冠斌
2:20

8強出場！

順便可以睇住美股

Bun B 應該開live一齊聽c hing 祠堂

bunb可唔可打電話上黎祠堂吹下水

幫建築佬做野都沒安全設施啦

佢話左唔會出現

都係未更新時間表

雖然斌斌做咩決定我都支持
但係問我最底個句
我係自私嘅
我好撚想佢返嚟祠堂

波盛同pc狗玩

波盛都識同PC狗講嘢

好qq呀

一班男人玩true or dare

頭先gimme 5 bunb 有入tinyee ig live

我聽咗CHing祠堂好多年，好好聽，講到我嘅心聲出嚟，我一定會繼續聽！支持你地Yeah!

我聽咗CHing祠堂好多年，好好聽，講到我嘅心聲出嚟，我一定會繼續聽！支持你地Yeah

我聽咗Gimme 5好多年，好好聽，講到我嘅心聲出嚟，我一定會繼續聽！支持你地Yeah!

我聽咗艾粒好多年，好好聽，講到我嘅心聲出嚟，我一定會繼續聽！支持你地Yeah!

亞斌
唔想玩到俾人玩

我聽咗後援會好多年，好好聽，講到我嘅心聲出嚟，我一定會繼續聽！支持你地Yeah!

係咪覺得唔夠高質

亞斌真係好抵錫
又叫bun b戒煙
又唔會霸哂個場唔俾人玩

四大才子應該要設計一啲係岩亞斌玩既題材
好多時就算亞斌係度都插唔到嘴對佢黎講啲野太古老根本唔識

佢似太低汁唔想多d

呼籲電話都應該冇人想玩

原來都好多人平時沒留言

波盛直接暴走

ar斌已經冇心機玩

暴徒ymt

講故佬

今日會唔會無人打上去，亞斌再上去玩

遺體練成

巨龍

想識煉波術師

真係邊個唔係度講邊個

鋼之練波術師

又周聶棍

方覺知

跟返個開場白

調理個腎

咪玩Rachel 啦

點知Rachel又咁啱得咁橋聽今晚C hing祠堂⋯

方chel

連rachel 都玩埋
4大才子大暴走

小心D講

點解波盛同阿一個腎都會一齊唔掂呢

做得後援會多

爭啲唔記得咗Rachel 11點就會就寢

有冇巴打知呢首咩歌？

哥哥

極lag子

極力子

愛情離合器

肥仔唔知咩叫極靂子

愛情離合器

睇到呢個歌名笑咗

唔好扮後生wo

來吧～ 演歌粵曲

唔知今晚龍哥會唔會又哥哥之夜

C FUN把聲真係好靚

衛生巾防護中心

好啊 鍾意
哥哥

如果係就好

阿一咪最接近波個靈魂

波妹

男人巴最鍾意廣東話歌

波妹仲趕住收線

波妹同波盛把聲好似

Take me home baby take me home

take me home baby take me home~

哥哥係我永遠的偶像

有冇人打去籤下聽日主持調動會點

戎煙熱線

9哥?

2019 巴

Hi

維尼企穩D

希望維尼可以快啲仆街

想聽風再起時多啲
不過只要係哥哥嘅歌我都ok

一陣會有

枕頭唔係我
我係牙刷洗潔器
Btw 未叫我去拎

新聞個音樂轉咗

把聲轉咗做葉貫霖
跟著個音樂伴奏加咗牧童笛(?)
BTW一開頭聽以為係放錯潮吹大師惡搞版,聽到葉貫霖把聲先至知係正式嘢

鵬b講左話阿O會轉做phone in, 比Barbie同鵬b可以入返直播室
應該唔會係阿O調走啦
(個人覺得係好事)

頭先發脾氣屌聽眾

鵬b flj

交通消息把聲都換埋

新聞都轉左

屌我都係

點解係要調返佢2個返嚟嘅？

一開波就咁好火? 咩事

個潮吹version真係好難聽。

罰你聽重溫

好跳脫

好想笑

第三輪 第一場
今晚凌晨12點完

曾志豪vs方梓豪

徐副官
方覺知

第三輪 第二場
今晚凌晨12點完

鄭子誠vs梁德輝

音樂情人
反動情人

第三輪 第三場
今晚凌晨12點完

凌梓維vs黃天頤

凌b
tinyee

第三輪 第三場
今晚凌晨12點完

司勳vs黃冠斌

講故佬
斌b

場場都大戰點揀呀

終於播哥哥

唔係第四埸咩？

新聞新聲越聽越難聽

31台個新聞天地有冇跟住一齊改

瘋show全日播哥哥

都正常嘅
哥哥

石榴俾凌王大炒

I'm not alone
整呢個新音樂嗰個人睇到我哋咁講應該幾sad

我都覺得好難聽

唔明點解要轉新版?

4月1 2台改革掛
上年都係4月1改革
改台章
轉節目

可能每年第二季就轉

午後小報，徐副官領先唔知方點
兩個情人都只係差一票
女神雖然破蛋但都好難追到凌王
斌b領先講故佬

太眼瞓睇唔到錯左

豪仔打氣區
子誠打氣區

請投豪仔和子誠一票

推 好卦住斌師兄

呢排自從變咗兩個人節目之後, 已很少聽...
睇樓上D 巴打話斌仔已找到新工...唔會再返來......

想問下有聽節目的巴打...有無乜新消息 ?

啱啱先第一次聽新嘅新聞音樂
開頭都正常 點知後面突然間暴走

成個音樂好MK

我覺得以前果個正經啲，似播新聞果種feel
而家這個就清新啲，聽落冇咁死板

尋日live講左，上佢youtube睇

eric

又反動雨樂
不散

Nowhereboys

反動情人選情告急
佢平時播咗咁多首令大家有共鳴嘅好歌,你無理由唔投佢呀嘛
請大家投反動情人一票

(其實呢堆說話擺落去音樂情人都啱用)

港台最廢DJ (33) b到個人返來先興祝！

「慶」喎勇巴

大家都係興既。。。。

投票癮

擎播擎

下個主題係？

已聽....謝謝........

我垃圾我錯

上次整完肥仔之後被消失就沒咩心情再整過

it豪

交通消息把聲係咪藍惠來？

呢個聽眾把聲好似dede

痴漢

如果打上去話試過係巴士聽祠堂聽到大聲笑會唔會好踩場feel

sor b一世的戰士

打啦，有人filter既

我今朝都係
聽到方覺知即刻大笑左

一講張小姐就諗起張祝君安好

衛生巾中心

今晚歐不歐係中華膠之夜呀

支那之夜

點睇變左新聞intro

潮吹大師

高音左

999

1000